黃大仙出防暴狗

屌 唔撚比人燒野呀